幣少爺：2018 瑞星科技，時間係驗證真偽嘅最好結果

3x果陣又唔見出黎吠

2月26推介 $50.5
跌到$32.25 (-34.2%)
今日$66.7 (32.1%)

要用11個月時間，坐住舊錢

結論都係賭一鋪

講到自己好撚勁咁
只要買中板塊上年隻隻都升wor
仲要賺得多過2018

屌

舜宇$55
爆到$150

呢隻講唔中
乜撚嘢弊少好心收皮啦

2018 8月仲係三十零蚊

On9 $30果時call loan死撚左啦
依家$600都冇用啦

坐一年升3成
求其執隻美股都得

蘋果都升左一倍

佢收左皮啦
無人提起了

相中信用咭都係窮撚先會申請既

好心晒出來都搵D 高質D啦

條友都幾on9，佢推2018果陣好似59，而家66.7 升得果13%，仲要叫人碌爆卡買

佢叫人買牛丫

卡息呢? 咁滾發要還幾成息

呢條廢柴

一講完跌到
三十幾蚊

我係佢死撚咗佢

如果跟佢all in買牛已經破產了

呢個case好值得反省，
1，
睇佢最近留言，好介意俾人笑，而家好似有吐氣揚眉嘅感受。咁係太執著，股價上落根本好難預測，非戰之罪。
2，
如果佢三十幾蚊識講點解算抵，叫人入貨長揸，咁仲算識少少嘢。
3，
牛三叫人碌卡博一鋪仲算正常啲，熊市叫人碌卡博直情想攞命，信佢真係抵撚死。
4，
時機上佢可能係見19年1月似築底，二月似有突破，就叫人瞓身買，不過貿易戰當兒，瑞聲業績又落緊，除非佢有內幕或者覺得自己係股神，呢個時間瞓身十分不智，結果亦証明佢十分不智。
5，
股票嘅優點係有得守，一啲業務穩健嘅股遇到低潮反而係機會，重點係用閒置資金相對便宜價位入，俾耐性等，夾硬用高息貸款博短線完全係錯上加錯。

港股都得啦

幣少好似次次出post,都會跌一跌

碌卡坐11個月還嘅息係幾多
賺左呢十幾蚊夠唔夠cover

唔信佢HOLD到而家喎, 有無持倉睇先

十一個月升十五% 講真唔算差

呢仆街一出次次出post就跌 ，佢59.1推，而家64.4, 得8.9%回報

牛熊就話啫
正股就算鳩數啦
用成年坐得果十幾%

Btw，唔係炒加密幣揸牛揸馬好風光咖咩
點解淪落到要買正股